小妹想問下典解宜家茂duck用emoji（咸咸樣）

每次無emoji開post
都會忍唔住咸左😭😭😭
就巧似2和逼沒有國旗
momoland傻佬沒有❤️
連登2死😭

小妹屌死u😼

連9默默留下負皮
weak牙